有冇邊款耳機比較耐用冇咁易爛？

近幾年用親d耳機都唔係用到聽唔倒歌而換，係用到爛
以前用過beats既入耳式同埋頭戴式既，前者爛線，後者個耳罩爛
跟住就買左個ATH既headphone就好似下面幾幅圖咁甩曬皮（想問下個頭濕果陣帶headphone會唔會有影響？）

之後買左個SE425就係個外殼中間d膠甩左，所以尋晚用完耳機係隻耳度除番出黎果陣就斷開一半
小弟預2000蚊左右，入耳式，音質呢，正常唔好太差啦，最緊要耐用，用倒兩年或以上就最好，有冇推介 心很累，d耳機又貴又唔耐用，垃圾

ie800

對425用咗幾耐 好少見咁樣爛

半個月前過一年保養期

嘩 你平常點用

你耳仔生刺？

我對535用左4年又係咁爛⋯⋯

本身假皮呢家嘢係會咁，如果接受到個聲就買翻同款啦

推介呢樣嘢睇個人，食開咩，咪買d咩。

利申用開ath-m50x，貪佢夠真實，無添加。

又冇成日跌落地/周圍撞喎

比你揭穿左添

4年同1年嘅差別

買番同款又繼續甩，不了

同埋好似倉底貨黎，係50th anniversary 版本

我用左三年到依家都無爛過
想知你平時點用

用緊Bose qc35, 用咗年幾
第一年嗰陣唔知係咪多碰撞，搞到啲聲怪怪地，有一年保養換過個新嘅，然後換咗個新嘅又有一年保養👍

SE系列好似可以自己買殼整返

唔識整

咁好嘅

有無人成日用用下就一邊無聲，明明好錫住黎用，隻隻耳機都係得2,3年壽命

斷線?

畀咩你用都爛啦
425個殻都可以爆到咁

bose唔會幫你維修，直接換新
我喺澳紐嗰陣，啲專門店都係係咁依睇下就即場換新

香港專門店首先會話幫你更新firmware, 唔得先叫你擺低check下再決定換唔換

唔係跌爆架，係中間d膠甩左

鐵三角IM/IS系列

原廠線又黑又強硬
洗衣機洗過兩次無問題